暗戀警嫂三年 以為終於得米

話說我番左而家間公司兩年
同班同事都算係幾熟
其中一個幾靚既成日同我食晏同埋分享自己男朋友係做狗
就係尋日放工個陣我見佢悶悶不樂
我就好似平時笑騎騎咁問佢

我：
佢：

我：做咩死老豆咁樣，今日放工搵男友啊？
佢：唔...

講到呢度已經覺得唔對路
點知話口未完佢已經喊左出黎...

我：做乜啊...
佢：佢無左隻無名指...
其實我鐘意左佢好耐
難得有個咁既機會
我即刻鼓起勇氣講：其實 我鐘意左你好耐
點知佢好似完全唔意外
剩係笑笑口望住我話：不如 今晚上你度？
我個一刻即刻諗，衰豬，原來咁撚淫
即刻應承左
就係咁我地就過左既激情既夜晚
詳細唔多講

今朝我地重一齊番工好開心
點知岩岩我係公司廁格柯緊屎個陣
忽然聽到隔離廁格傳出佢把聲
佢：bb,多謝你駁番隻手指啊
聽到呢度 我已經嗚一聲喊左出黎
但我唔可以比佢聽到
我只好上連登開post....

樓主好搞笑

好廢

This

隔離廁格

GAY

屌你老母，又係你條死基佬

隔離廁格

？？